Formatet til skrevne brev skal være nydelige, og deres tilpasninger på siden skal være fornuftige og hjelpsomme til formen til brevene selv, og at deres utforming på sidene.
Formatet til skrevne brev skal være nydelige, og deres tilpasninger på siden skal være fornuftige og hjelpsomme til formen til brevene selv, og at deres utforming på sidene.
Formatet til skrevne brev skal være nydelige, og deres tilpasninger på siden skal være fornuftige og hjelpsomme til formen til brevene selv, og at deres utforming på sidene.
Formatet til skrevne brev skal være nydelige, og deres tilpasninger på siden skal være fornuftige og hjelpsomme til formen til brevene selv, og at deres utforming på sidene.